https://web.archive.org/web/20031024214751/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=408

### [8160] 里奈	2002.10.07 MON 05:59:11　
	
今夜も夜更かし絶好調な里奈ちん！
ありゃりゃ…もう朝の５時半過ぎてるじゃん。きっとこのまま寝ないで仕事行って帰って来るまで不機嫌なんだろうなぁー…。

☆８１５７　ＴＡＫＥＳＨＩ様
里奈はＦＦⅧとⅩが好きですね！
Ⅹのほうが好きかな？マジで泣いたし…。キャラが喋ってくれるおかげで異常なほど感情移入しちゃって、クリアした後もまだまだハマッてます。でも最近はＣ･Ｈ一筋なんでコントローラーは母に預けたままなんですけど。母は今夜もコントローラーを握り締めたまま眠りについておられます。おなじく夜更かししてる愛犬ぶぶちゃんは、そんな母を見かねて里奈を呼びにくるが、ずっとパソコンに向かってる里奈に声（？）もかけられないと言った感じで１０ｃｍほど開いた扉から悲しげに私を見つめています。でもこれが我が家の深夜の風景なのです。（母よ…そんな誕生日でイイのか？）なんか親子そろって引きこもりしてるみたい（笑）

☆８１５８　無言のパンダ様
ハイ！根性なら負けませんよ！曲がってますけど…（笑）
それにしても、兄弟喧嘩でバットを用いて殴る兄も根性ありますね。里奈もよくアニキと喧嘩して物投げ合って壁に穴イッパイあけましたけど…後悔してることといえば、アニキが扉に手をかけているのを知っていて思いっきり閉めて指を潰したことです。アニキ、幼い頃に火の中に落ちてヒドイ火傷をおって爪がほとんど無いんですよ。火で解けちゃったのね（滝汗）その指を狙った私の邪悪な心が今でも怖いです。アニキはそんな事すら忘れてますけど！ちなみに私が事故った時に強打した頭蓋骨はへこんでません。なぜか飛び出てるんですけど…？しかも強打した時に擦って皮膚が焼けてハゲになってます。アスファルトのバカヤロォー！
ここで一曲…
　　『アスファ～ルトォ～
　　　　アタマを切りつけぇ～なぁがらぁ～…♪』

（シャレにならん！！）

### [8159] いも	2002.10.07 MON 01:42:31　
	
こんばんわ。
眠れないので（意味深）カキコにやってきました～。

レスです。
＞たまさま[8130]
記者会見行きたかったですよ～。 (>_<);;;
ほんとに惜しいことをしたなあ。昨夜は体調最悪で、しかも出かけていたので（汗）・・・。今も眠れずカキコにくる始末。（笑）
だからよくならんのだよ！！って気もしますが・・・(^_^;)
反省して明日病院行ってきます。はい。

＞無言のパンダさま[8134]
無言のパンダさまもぜんそく持ちなんですか～！！実は今何で眠れないかって、ぜんそくでちゃってるからなんですよ。はは。
横になると苦しいので、なかなか寝付けなくて。どうせ、暇してるんならって（笑）ＰＣ開いた次第です。つらいですよね、この時期・・・。(^_^;)
表紙予想いたしました。合併（３６・３７）号のバンチの表紙が個人的には好きなんですが、明るすぎる（？）ので、本命的には３８号のカラーですかね。どこら辺が収まるかにもよりますが。
どうですか？？子パンダさまの予想などは・・・？

＞いちのさま[8136]
私は昔から（？）慈悲深いことで有名です。何を謝ることがおありでしょう。いいんですよ。（微笑）
よくあることですから。ほほほほほ。

＞葵さま[8155]
たまさま新郎新婦そろってだったんですか！！？
ますます悔しいっ！！！ (>_<);;;
葵さま、明日は新宿いかないで下さいね！？（この時間じゃもう言っても遅い！？）
私が張り込めるようになるまで待っててくださいよ～！作戦が～作戦があ～。振り向けばそこに・・・！！

深夜に長々すいません。（汗）
季節柄みなさまもご自愛下さいませ。（私じゃあ説得力ないけど・汗）
では～。いもでした。

### [8158] 無言のパンダ	2002.10.07 MON 01:17:58　
	
こんばんわ★

今日は久々カキコが少ない・・・？日曜日のせいかな？

＞里奈さま（８１４７）
里奈さまの「スポ根物語」涙無しでは読めませんでした(>_<)
スゴイというより壮絶！きっと今もかなりの根性の持ち主なんでしょうね。なにより無事で良かったです(^_^;)私の友人でお兄さんにバットで殴られて（事故）頭蓋骨がへこんでる人がいるんですが里奈さまは大丈夫なんでしょうか？

＞将人さま（８１５０）
「・・・転校生編」将人様の想像力と創造力に恐れ入りました！
香瑩や信宏の制服姿を思い浮かべながら楽しく読ませていただきました♪さてさて次回はどんなお話でしょう～？
海ちゃんと美樹さんの教師と生徒の禁断の愛編とかはどうでしょう？・・・でも美樹さんっていくつだったっけ？
「マジンガーＺを飼う！？」の件ですが、「パンダを自宅で飼う」よりは現実的かも、ですよ☆がんばってください！（何を？！）
ＰＳ：ビデオは予約しておくと借りれるかもしれませんよ。
以前そういう話題があったので・・・。根気良く通うのも手ですが(^_^;)

＞葵さま（８１５５）
「睡眠学習説」有り得ますよね～？もしかしたら信宏が香瑩のためにこっそり録音して聞かせてたりして・・・？でもそんなことするくらいだったら自分のことを好きになるように催眠かけるかも(^_^;)以前、信宏が香瑩の目の前で指を立てているコマを見て「催眠術かけてるんじゃ！？」って言ったことがあるけど、あれって結構ほんとだったりして！？（まさかね？）
ＰＳ：感謝感激葵さま！このご恩は一生忘れませんわ！

ではまた。おやすみなさい(-_-)zzz

### [8157] TAKESHI	2002.10.06 SUN 23:14:17　
	
＞[8156]里奈様
FFですか！僕も持ってます。Ⅳ・Ⅴ・Ⅵ・Ⅶ・Ⅷを持ってるんですがいまだに全クリしてません。里奈さんはFFシリーズでどれが一番好きですか？

### [8156] 里奈	2002.10.06 SUN 22:26:31　
	
ひぃぃーー
雨に降られてイイ女っぷり大発揮でございます！シャワーで身を清めてから参りました。

☆８１５２　ＴＡＫＥＳＨＩ様
母の誕生日を祝って頂いてありがとうございます♪５１歳になったようですが、本人は『今年から一つづつ若返るから４９歳！』って言い張ってますけどね…。
里奈＆里奈ママがはまってるＲＰＧは『ファイナルファ○タジー』です。もともと里奈がやってるのを見て映像のキレイさに感動したらしく取り上げられました。今では里奈ママのほうが里奈よりもＦＦシリーズに詳しいです（笑）

### [8155] 葵	2002.10.06 SUN 21:44:18　
	
　今週号の阿香が妙にきれいな日本語を話すなぁ…と思ってたら、昨日のチャットで無言のパンダさまとｓｏｐｈｉａさまがそろって「睡眠学習だよ！」とおっしゃってました。（おそるべき公式メンバーの考えの一致☆）どうでしょう北条せんせ、当たりですか？(^_^;

＞千葉のマダムさま
　たまさまへの御結婚祝い、私も同じコト考えてたのに先を越されたみたいで残念です☆機敏な行動、ソンケーします。(^_^;

＞たまさま　
　昨夜のチャットでは新郎新婦そろってご参加頂きありがとうございました？！やはりたまさまは「やさぐれ花嫁」でいらっしゃると納得した葵です。お幸せに♪

### [8154] Ａｙｕ	2002.10.06 SUN 21:09:56　
	
将人様
ＣＨキャラの教師ネタ、転校生編とても面白かったです(~o~)キャッツ・アイのキャラも出て阿香、信宏も居たのが良かったです。また考えて下さいね。永石が理事長で、冴子の父が校長で、課長は教頭ですか！？こんな学校楽しいでしょうね。


### [8153] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.10.06 SUN 18:17:07　
	
【すご～～～く驚いてしまいました！！】
何と、小室哲哉さんがglobeのＫＥＩＫＯさんと結婚することが明らかになりました。これほんとうです。

### [8152] TAKESHI	2002.10.06 SUN 12:39:23　
	
＞[8146]里奈様
今日は里奈さんのお母さんの誕生日でしたね？おめでとうございます！
そういえば、RPGにはまってらっしゃるようですがどんなRPGしてるんですか？

＞[8150]将人様
おかげさまでよくなりました。将人さん、悪化しないようお気をつけくださいね。

僕もWXⅢ見たいです。

### [8151] 里奈	2002.10.06 SUN 12:04:17　
	
☆８１５０　将人（元･魔人）様
将人さんもビデオ借りれなかったんですねぇ～。
里奈は新しいレンタルショップのオープン待ちです。
そうそう！ツ○ヤから『今月ずっとレンタル半額！』とか書いたハガキが来ました。なんか抽選に当選したとか…。ラッキー♪でも、Ｃ･Ｈビデオが充実してないからなぁー…。

『もしＣ･Ｈキャラが教師だったら…転校生編』
これはミニ小説？ミニコント？（笑）楽しかったです♪Ｃ･ＨだけでなくＣ･Ｅメンバーも出ていたのでちょっと嬉しかったぁ～！将人さんもこれからこうゆうの書いてぇ～♪♪

おっと…仕事行かなくちゃ（汗）今日は遅い出勤だから油断してまた朝５時まで夜更かししてたんで眠い…
また夜に来ます♪

### [8150] 将人（元・魔神）	2002.10.06 SUN 01:48:23　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
レンタルビデオの店に行って、今度こそ借りれなかったコ＠ンの
第6話を・・・って見たら、また貸し出し中・・・
じゃあＣＨスペシャル1「シークレットサービス」のビデオを
「貸し出し中」、それならWXIIIパト＠イバー3廃棄物13号を
「貸し出し中」・・・プ＠ジェクトＸ挑戦者たち・・・同じく
今日、借りたいと思っていたの全部、貸し出し中で借りれません
でした。
前回みたいに、その店に全く置いてないんなら、遠くの店まで
出かけるんですけど、いつかは借りれるんやから～って今日は
あきらめて何も借りずに帰ってきました。
なんかタイミングが悪かったようです。

＞もしＣＨのキャラが教師だったら・・・転校生編

来生愛「ねぇ～信ちゃん今日転校生来るんだって。どんな娘だろ？
　　優等生の信ちゃんでも美人かどうか興味あるんじゃないの～。
　　あっ先生来た」
リョウ「はあ～ぃ、皆さん、おはよう。」
リョウ「転校生を紹介するぞ～。もち俺好みのもっこり美人～。」
リョウ「台湾から来た香瑩ちゃん、はい、ごあいさつして～。」
香瑩「こ、こんにちは・・・香瑩・・・です・・・。」
信宏「・・・香瑩？え～っ香瑩？」
香瑩「誰！？私の・・・名前・・・知ってる？」
リョウ「おぃ生徒会長、知り合いか？」
信宏「台湾にいた時の幼なじみで・・・香瑩、覚えていない？」
香瑩「信宏？本当に信宏なのか？」
野上唯香「カタカタ・・・うわ～転校生が幼なじみ～、2人は
　　　　　運命の再会を～」
リョウ「こら野上唯香、また授業中にワープロを出して・・・」
信宏「そうだ！勝手に小説のネタにするなよ」
野上唯香「だって優等生で堅物の信宏クンの幼なじみって
　　　　　面白そうじゃん。」

「・・・。」状況が理解できない香瑩。
香瑩「僚パーパ、どいうい事か？」
来生愛「えっパパ？」
かすみ「まさか冴羽先生の隠し子？香先生いるのに！」
リョウ「うわっ～パーパって呼んでるけど、隠し子じゃな～ぃ」
来生愛「この前も冴子先生や麗香先生にちょっかい出していたのに」
野上唯香「泪先生や瞳先生の着替えも覗いていたでしょ。」
内海俊夫「なにっ～瞳の着替えを覗いただと～。」
俊夫「本当か冴羽先生？婚約者である俺でさえ見た事ないのに」
来生愛「俊ちゃん、想像して鼻血出てるよ～」
リョウ「グッぐるじい、内海先生のクラスあっちでしょ。
　　　　どっから出てきたの～。助けて～」
来生愛「ねずみ～じゃない神谷先生～また冴羽先生と内海先生が」
「空先生～」「海坊主先生～」「槇村先生～」「香先生～」

課長「バッカモ～ン、内海～、またお前か～っ」
内海俊夫「課長、しぃましぇ～ん。」
永石さん「まぁまぁ課長さん、押さえて押さえて」
課長「しかし理事長～」
浅谷「で、問題の冴羽先生は～？」
課長「また野上校長のところでしぼられているよ。」
冴子「冴羽先生が、香瑩って子を引き取った事、生徒に上手く
　　　説明出来なかったみたいですね。」
海坊主「ふん、普段の行いが悪いからだ。」
来生瞳「そいうえば、もう一人普段の行いが悪い人いたわね。」

先生一同の視線がねずみ先生（神谷真人先生）に集まる。
ねずみ「み、みんなして何で僕を見ているの？」
浅谷「神谷くん、あなた隠し子なんていないわよね。」
ねずみ「俊ちゃん、助けて～」

・・・・ＣＨキャラが先生だったらで、香瑩とかＣＨに出た
学生キャラが同級生だったらって考えたらキャッツアイも
先生になって暴走してしまいました。（汗）(^^;


＞[8131] たま様
＞マンモスうれＰ～です。（お前はのりピーかっ）
のりピー語、な、懐かしい・・・。

＞[8134] 無言のパンダ様
ＣＨの名場面、リョウと香だけに絞っても色々ありますね。
妬けてしまうような場面が・・・。
名前を取って「パンダ」を飼われるのなら、僕のハンドルネーム
だとプールの底に「マジンガーＺ」という巨大ロボットを
飼わないといけないですね。（笑）・・・でかい土地いるな～。

＞[8135] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
僕も「き＠この山」よりも「た＠のこの里」の方が好きですよ。
ＣＥも色々名場面ありますね。
最後の飛行機の搭乗口で「手錠の代わり」として指輪を渡す場面
とか印象的で好きですね。
戦争シリーズとかの短編集とかも全部、名場面で出して行きたい
物が多くて困りますね。

＞[8136] いちの様
今週のＡＨの酒を飲むリョウと「つき合う」と言った海坊主さん
も名場面ですね。

＞[8137] OREO様
そちらではオーロラが見えるんですね。見れたらいいですね。

＞[8138] TAKESHI様
風邪、大丈夫ですか？
僕もだいぶ良くなったんですがセキが出だすと止まらないですね。
頭がボーッしていて考えられない、集中できないってのはだいぶ
治ったんですけどね。

### [8149] けいちゃん	2002.10.06 SUN 00:40:04　
	
最近「もっこりメッセージ」、更新されませんね
私は、このＢＢＳをパソコンをあけると必ずチェックするのですが・・さーっとよみ、他のホームページへ去っていく生活がつづいています。
北条せんせい、書き込みして～

### [8148] TAKESHI	2002.10.06 SUN 00:09:37　
	
ゴールデンシアターのマトリックス見てました。何度見てもこの映画はおもしろい！早く続編が見たい！

＞里奈様
家のスカパーのチューナーはAIWAのヤツです。ジャスコの感謝祭で値段が９８００円だったので父が「買うか！」といってめでたくスカパーに入ることができました。ただしソニーやパナソニックチューナーは高いですよ。スカパーは入会金に２８００円を払います。以降はいりません。月額は基本料３５０円＋契約チャンネルです。キッズステーションはわずか月額３００円でとても安いです。お母さんと相談してみてください。

### [8147] マイコ	2002.10.05 SAT 23:25:17　
	
＞「８１４６」里奈様
ひゃあー！！怖い先生ですね！私の部の先生と似てます！！
ボレーをはずしただけで「ちゃんとしっかり入れていかんかいやー！！（激怒）」ですよ～。おそろしー！！でも、「遅刻＝死」、頭蓋骨変形、なんだそれー！！いや～命にべつじょうがなくてよかったですね！！
まだまだ私は甘いほうでした。（汗）私も里奈様のようにバリバリがんばります！！長いカキコありがとうございました！おやすみなさい。

### [8146] 里奈	2002.10.05 SAT 22:56:29　
	
☆８１４４　マイコ様
スカパー情報ありがとうございます♪
早速今夜、母上様と会談してみます！でも金銭感覚の厳しい我が家だと、その支払いは確実と言ってイイほど里奈持ちなんだろうなぁー…。明日母上の誕生日だし…。きっと『今年の誕生日プレゼントはスカパーに決定やな！？』と押されるのがオチ…。毎年アニキと一緒に電化製品ばかりをプレゼントしてきてるんで。そういえば去年はＰＳ２を買ってあげて、今でも毎晩徹夜でＲＰＧにハマッておられるしでいです…。我が母よ…働け…（泣）

里奈ちんの当時のキャプテンぶりは厳格なものではなく、どっちかってゆうともう芸人でしたね（笑）でもちゃんと仕切ってましたよ！このキャラだからこそ皆付いて来てくれたんだと、今思うと部員の皆様に感謝です。勉強ができない分、運動レベルの高い学校だったんで、練習はホント厳しかったですよ。一年生がコートに入れないのは当たり前！一日中ひたすら球拾い＆筋トレ＆素振りで、全ての練習が終わって先輩達が着替え出してからがやっとテニスでした。私も毎日５キロぐらい走らされてました（汗）ハッキリ言って体罰的な行為もありましたし…。何度も泣いて帰りましたね。でも次の日の朝練に遅れて叩き飛ばされるほうが怖かったんで、どんなに辞めたいと思っても朝はシャキッと起きて行ってました。そういえば、朝練に遅刻しそうになってダッシュで走ってたら思いっきり車に引かれたことがありました！でも、自分が車に引かれた事なんかよりもコーチに叩き飛ばされるほうが何倍も痛いんで、青ざめて泣きながら抱き着いてくる運転手に『離せぇぇぇーー！！』っと罵声を浴びせて逃げた…（笑）それくらい『遅刻＝死』みたいな固定概念があったんです！でもかなり強くコンクリートで頭を打っていたんで、ダッシュで走ってコートに着いて練習を始めたとたんに倒れて…。誰が見ても異常なくらい頭蓋骨が変形してました（！！）すぐに救急車で運ばれたんですが、結局コーチに怒られましたね。『事故にあってんのに俺に怒られるほうが怖くて黙ってる奴があるか！！』って。それぐらい生徒をビビらせてんのはお前だ！ってモウロウとした意識の中で突っ込んでました。まぁ～精密検査の結果たいしたことなかったけど、そのコーチのしごきっぷりは以後も変わることはありませんでした…（汗）平気で変形した頭蓋骨叩くし！！恐ろしい…。今はそんな先生ってあんまりいないんだろうなぁ～。体罰体罰ってうるさいもんね。私ももっとか弱き女の扱いをされたかったですわ…（泣）

### [8145] 葵	2002.10.05 SAT 21:42:15　
	
　最近のみなさまの年齢層にため息が…。オミソが近い葵の独り言でした☆

＞将人さま［８１２８］
　そうですね～ソニアの時も、リョウが切なげでしたね。リョウに切なく苦しげな表情をさせたくない、そう思わせたくないなんて思いつつ、その表情にうっとりしてるいけないＦＡＮです☆

＞たまさま［８１３１＆８１３２］
　「目ん玉拾っとけぇ。ちゃんと洗えよぉ」とは！コレが花嫁のセリフか？！たまさまは花嫁になっても、ママになっても、オババになっても「やさぐれ」調子だろうなぁ…。（で、誰が「真珠たま」やって？）

＞いちのさま［８１３６］　
　男性差別…？そんな気はありませんてば。そういや私、いちのさまを初登場依頼しばらくの間、女性だと思ってましたからね～。そのまま女性にふりしてたら仲間に入れてあげたのに？(^_^;

＞ＯＲＥＯさま［８１３７］
　お久しぶりです～♪そうなんですよ、ＯＲＥＯさまの素晴らしきご友人（？）のアザラシたまさまがご結婚だそうで。公式メンバー一同驚きの渦でございます。結婚してもＯＲＥＯさまへのスキャナ｢バンチ」は続くんでしょうね？オーロラ、私も見に行きたいのですが…寒がりなもんで…☆もし見れたら、デジカメでとってメールして下さい♪これもカナダ特派員のお仕事よ？！(^_^;
　
　近頃お風邪のみなさまが多いようですね。私もちょっと体調不良で…。（単なる寝不足？！）気温差がひどいですから、気をつけましょうね。北条せんせ、特にご用心！！！

### [8144] マイコ	2002.10.05 SAT 21:13:39　
	
＞「８１４３」里奈様
電気屋さんに、チューナーが売ってますよ。会社によって値段がちがいますけどね。シティーハンター２は月～木までやっていますよ！是非手に入れてくださいね！

里奈様もテニス部だったんですか！？こりゃーおっどろきぃ～。里奈様の練習内容どんなのでしたか？私のところなんて夏休みほとんど部活で、しかも暑い中毎日4キロもはしるんですよ！とまったら800メートルの農道を1週追加！も～最悪ー！！はっきり言って部活やめたいとおもいましたよ～。これからは、コート使えないからハードなトレーニングばっかだろうな～。

### [8143] 里奈	2002.10.05 SAT 20:38:39　
	
☆８１４１　マイコ様
そっかぁ～
『キッズステーション』ってスカパーのチャンネルのことだったんですね！残念ながら我が家はスカパーじゃないので無縁です…どうしよう…入らなきゃっ！！早速里奈ママそ相談します！でもどうやって入るの？どこに行けば入会できるの？料金は？自分で調べず他人を頼りにしすぎ？（笑）

### [8142] 里奈	2002.10.05 SAT 20:34:28　
	
☆８１３９　マイコ様
えぇぇぇーーっ！？
マイコさんって中学生だったんですかっ！！？
ビックリ！
ってことは…里奈と１０近くも歳が違うってこと！！？
里奈ちんったら２～３歳しか離れてないと思ってました…（淋）
ところで、マイコさんテニス部なんですねっ！私もテニスしてましたよ！中･高･大と９年間やってました。けっこう真剣にやってたんで、ずっとキャプテンだったんですけど…、試合当日に宣誓したり代表者としてオオヤケの場に出る時は必ず副キャプテンが出てました。私は目立ちたがりやなんで出たくてウズウズしてたんですけど、顧問いわく…『お前はキャラが濃過ぎる！』だそうです…。キャラが濃いとダメなのっ！？今はもうテニスしてないんですけど、大学出てもテニスしたかったんで新しいラケットを私用に作ったのに使わず終い…。私のプリンセスルームにはインテリアにもならないので、今は押し入れの中で冬眠中です。
はぁぁ～、久し振りに乱れ打ちしたぁぁーーっい！！

### [8141] マイコ	2002.10.05 SAT 20:33:57　
	
＞「８１４０」里奈様
キッズステーションというのは、スカパーでやっているチャンネルですよ。シティーハンター２、うる星やつら、めぞん一刻、らんま1/２、などやってます！
